勞力士係咪主要比勞力人仕戴？

要笑？

係畀個姓勞嘅力士戴嘅，on9

要喊

比龍力士戴

巴打 我留意左你好耐 你眞係好幽默 我自問都算係個ok幽默既人 但係你幽默感眞係高我十幾廿倍 唔係 應該係100倍先啱 估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力 我眞係笑到爆左肚 而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到 你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓主好幽默

on9得嚟仲要抄黃子華

is

閱

比terry戴會整唔見

呢個好笑過樓主果個

開膠花廠先戴

主要俾勞役人嘅人士戴

佢戴pam

勞役士